當你地打緊機既時候老婆或者女朋友做緊乜？

會唔會怕佢地襯你全程投入打緊機個陣鼠咗出去做啲蠱惑野？
例如

煲劇

咁都好，起碼唔係出左去

色誘我

玩我碌鳩
到我停手想砌佢個時就搵張被卷撚實自己卷到得返個頭

有冇一啲真係老婆會鼠左出去？

識玩